點解譚詠麟首幻影唔啱音都hit到？

彷彿知道不會容易

有幾唔啱音？